## Выпускной проект группы №5 ##

Реализация учебного процесса:
- создание студента, вывод информации о студенте на экран (Петр Трошенков),
- деление студентов на группы (Петр Трошенков),
- формирование учебых заданий для студента (Дмитрий Доброхотов),
- выставление оценок студенту, вывод информации об успеваемости на экран (Дмитрий Доброхотов).


Для входа в систему по умолчанию реализованы роли:
- судента: логин - "100508", пароль - "student", роль - "student"
- деканат: логин - "dean", пароль - "dean", роль - "dean"
- преподаватель: логин - "teacher", пароль - "teacher", роль - "teacher"

Для целей тестирования функционала сервисов, в таблицах "task" и "student" занесен (по умолчанию) студент
с номером зачетки 100508


Процесс ввода студента и заданий:
Шаг 1: войти под деканатом. Создать группу и студента. Скопировать в буфер обмена номер студента.
Шаг 2: войти под учителем. Используя номер студента (из буфера), создать задания и выставить оценки.
Шаг 3: зарегистрировать студента (в качестве логина использовать номер студента). Войти под студентом.
Для залогинившегося студента (и только для него) на экран выведится его личная информация и успеваемость.


[Диаграммы проекта по ссылке]
https://viewer.diagrams.net/?tags=%7B%7D&highlight=0000ff&edit=_blank&layers=1&nav=1&title=Copy%20of%20Team05_project.drawio#G1FTT4fsFyPM3VTZWZFkCVBSkWbL8dmsLi


Для запуска с возможностью отладки не забываем добавить флаг
```
 -Dspring-boot.run.fork=false
```
